覺唔覺笑傲江湖 前中期最好睇？

屌 任盈盈出完之後好垃圾

又重溫緊 又想睇多次山p版頌賢

東方不敗死之前最好睇

連續翻拍12次
最中二病味道都係呢套
好撚江湖味 真係

盈盈如果係零零漆個期既 靚靚就差唔多⋯

儀琳 一定係頌賢版

成個破壞高潮既點係任我行攻華山嘔血個到

殺林平之個度又係 始終對師妹有情 盈盈永遠第二位

最尾攬住令孤沖又係好雪山飛狐

金庸無乜邊套後期好睇
係鹿同連好d

最高潮我覺得係華山論劍
好j到出血
其次係山窿呢段都好好睇

講錯 自膠
係封禪台個段

升lv野 一定係後期柒
徒弟勁過師父 一定唔會好睇
太自由 可以估到哂

當然 佢係五十年前野
嗰個年代啲人估唔到囉

不過睇住主角升到變神仙都好睇既
主角光環

最有味道

雖然男女主角都唔靚
但我都覺呢套最好睇

你地覺得個套 我未睇過
最好笑個套 路人版令狐沖 反而睇過
我覺得主題曲 最有味道係呢首

當然最正 既 霑叔既滄海一聲笑

寧中則應該係2018年膠劇版嗰個最靚

其實我覺得許晴幾正 衰在太老 冇盈盈嘅味道

基本上歷代無論電影定係電視劇 任盈盈都唔多令人滿意

始終任盈盈最正嘅點在於個種反差 十七八歲 嘅青春少女外形+ 遠超年齡嘅毒辣，智計同埋沉穩

但係現實入面真係要搵人去做，就好難搵到適合嘅女演員

路人版嗰套你點頂 我淨係望下個劇情簡介都唔想睇

其實套嘢個選角除咗令狐沖之外其他都應該算正路

但係亂鳩改劇情真係難頂

盈盈黎講
講顏

小說，我就鍾意睇返令狐沖學獨孤九劍之後救師太個幾段 。

又睇到 一劍刺盲曬一排刺客
寫到神到
超級中二病

令狐沖緩緩轉身，只見這一十五人三十隻眼睛在面幕洞孔間炯炯生光，便如是一對對猛獸的眼睛，充滿了兇惡殘忍之意。突然之間，他心中如電光石火般閃過了一個念頭："獨孤九劍第七劍'破箭式'專破暗器。任憑敵人千箭萬弩射將過來，或是數十人以各種各樣暗器同時攢射，只須使出這一招，便能將千百件暗器同時擊落。"

任盈盈性格好好j wo
反而唔想睇到岳靈珊個八婆

反而覺得成部小說一層揭一層咁揭開陰謀越後越好睇，雖然睇到一半都估到成個故事會點發展落去，但金庸嘅描寫將啲你預視到嘅嘢好立體咁呈現喺你面前，又係一種享受，又好似桃谷六仙咁，佢哋啲情節係越後越頂癮。

老頭子吃過這六兄弟的苦頭，知道他們極不好惹，跟著湊趣，說道：「依在下之見，環顧天下英雄，武功高的固多，說到相貌，那是誰也比不上桃谷六仙了。」

群豪跟著起轟，有的說：「豈僅俊美而已，簡直是風流瀟灑。前無古人，後無來者。」有的說：「潘安退避三舍，宋玉甘拜下風。」有的說：「武林中從第一到第六的美男子，自當算他們六位。令狐公子最多排到第七。」

桃谷六仙不知眾人取笑自己，還道是真心稱讚，更加笑得合不攏嘴。桃枝仙道：「我媽當年說咱六個是醜八怪，原來說得不對。」有人笑道：「當然不對了，你們只有六個人，怎能成為醜八怪？」有人輕道：「加上他們爹娘……」一句話沒說完，便給人掩住了嘴巴。

睇到中後期上黑木崖，一步一步咁行到大戰東方不敗嗰幾回，好有打機打大佬嗰種感覺。
用影視方式好難表達出一個完整嘅東方不敗，我自己好主觀嘅睇法就係影視嘅東方不敗好難超越到用文字描繪出嘅東方不敗，一定要睇小說。
要由第一回開始佈置個陰謀到四十回真係好唔簡單，與其用好唔好睇嚟評價笑傲江湖，我會佩服金庸佈局設計嘅功力多啲。